
                      Como me gustan los thrillers de espionaje, y sobretodo las películas de accion, y esta nueva version de Bourne llena todas mis expectativas.
Durante la primera mitad del metraje nos iremos metiendo en los entresijos y tejemenejes de las agencias americanas con sus programas de espionaje y descubriremos al nuevo bourne protagonizado por jeremy renner, que suple muy bien la ausencia de matt damon al cual no echamos del todo en falta y quien sabe quizas en alguna secuela los veamos juntos.
Y la segunda mitad del film discurrira en escenas de accion y persecuciones por una caotica manila.

Dos horas de buen thriller y cine de accion que te hacen disfrutar del precio desorbitado para la que esta cayendo de una entrada de cine con palomitas y bebida.

Recomendable.
        
            